سناریو نرم افزار مدیریت سوپر مارکت
----------------------

هدف:سناریویی که کاردبرد نرم افزار را برای کاربر نمایش می دهد

اشخاص:کاربر و فروشنده سوپر مارکت

تجهیزات:یک عدد کامپیوتر و یک عدد چاپگر

سناریو ثبت کالا
--------------

1.کاربر نرم افزار را اجرا میکند

2.کاربر یوزر نیم و پسورد خود را وارد میکند

3.کاربر وارد صفحه ثبت کالا می شود

4.کاربر اطلاعات کالا را وارد میکند

5.کاربر کالای موردنظر را ثبت میکند

سناریو ثبت مشتری:
--------------------

1.کاربر نرم افزار را اجرا میکند

2.کاربر یوزر نیم و پسورد خود را وارد میکند

6.کاربر وارد صفحه ثبت نام مشتری میشود

7.کاربر اطلاعات مشتری را وارد می کند

8.کاربر مشتری را ثبت نام میکند

سناریوگزارشگری:
-------------------

1.کاربر نرم افزار را اجرا میکند

2.کاربر یوزر نیم و پسورد خود را وارد میکند

3.کاربر وارد صفحه گزارشگیری میشود

4.کاربر کد کالای موردنظر خود را وارد میکند

5.کاربر دکه دریافت گزارش را فشارم کند می دهد


سناریو خرید:
-------------------------

1.کاربر نرم افزار را اجرا میکند

2.کاربر یوزر نیم و پسورد خود را وار

3.کاربر وارد صفحه خرید میشود

4.کاربر کالاهای مورد نظر مشتری را ثبت میکند

5.پیش فاکتور نمایش داده میشود

6.مشتری تایید میکند

7.مبلغ فاکتور توسط مشتری پرداخا می شود

